一人一個襯yeezy 衣著

交流衣著

U記

見親都襯supreme

那有錢

闊腳褲衛衣算

闊腳褲

淺藍窄牛 白汗衣

求其去Justin Bieber ig搵一張相照住執喇

軍褲

其實ok既 但只限500/700

上身着件跟返對鞋嘅色既hoodie
下身窄腳sweat pants/Calabasas/窄牛
無論乜嘢色嘅Yeezy, 跟黑色褲一定冇死

闊褲加700 好正

350 襯黎襯去都係個啲嫁啦 窄褲/爛牛/sweat pants
500就襯下闊褲/燈芯絨
700 無買 頂唔緊個款

利申鐘意500 多啲變化
但350就鞋型靚仔啲

究竟有幾勇敢既人先重會著350v2岀街

我仲有著 v2 og色

個d fuckboy亂咁襯對yeezy

唔好睇咩 係舊左少少姐

過氣

我仲有着blue tonts

但講真yeezy+supreme 簡直係錯撚曬
情況好似等於adidas + nike咁

邊有咁多mk仔識咁多關係
但點都好過Nike adidas

太濫啦岀得 成街都係 個個都假鞋當真岀街

我覺得係問題 下下咁樣分好辛苦
講adi陣營靚既衫真係少過nike果面好多
Adi買得落既得palace

*唔係問題

襯supreme真係無咩問題
問題係上身唔襯對鞋
E.g. u記tee襯yeezy
價格比例已經錯咗

咁supreme 都得diro都得啦
親衫要計埋價錢比例

dior 自膠

好簡單
純白色tee襯off white Jordan 咁叫型？

有咩問題呢 純白tee加 ow aj1

純白tee 不嬲都百搭架啦
唔通局限死個價錢u
記純白tee 就要vans
N.hoolywood 先可以親貴鞋？

同埋想同你講 一般鞋定價貴極around 2k內
出面見到萬萬聲都只係炒價
你會唔會襯平野襯得安樂d

同你d垃圾講潮流都哂氣

想知你有幾潮都想學下野

求奇啦

其實襯得好睇咪得 洗乜理啲item個價格比
用200蚊係美之執幾件分分鐘都襯得好睇過啲成身名牌

著純色想俾對靚鞋做主角又唔撚得？

潮童

連登講潮流 咪撚笑鳩人啦

個問題係襯得唔好睇
價錢係其中一個因素

潮童身上著唔夠一萬蚊就覺得係柒

我冇講過要一萬
鳩少陣啦
大把u記襯vans都已經好睇

工裝闊腳褲+350v2其實唔差

咁應該係個人有問題

😂😂😂

貴嘅著上身著off white/balenciaga / vetements/supreme 等等

普通潮童 assc champion Nike adidas 街牌

窮撚 ig shop買唔知咩貨嘅dickies衫
兩舊幾水H&M uniqlo淨色衛衣 兩三舊水H&M uniqlo Ma1/牛仔褸 兩三舊水h&m 黑牛仔褲返黎自己𠝹窿

白背心+短牛

1. 賣咗對yeezy
2. 買cav empt

事撚旦啦
靚仔著乜都贏
個人無氣質比龍袍你都唔似太子啦
大把公屋仔著到成第名牌
一出到黎個人既氣質都唔係果回事

點解supreme係叫貴
你地平時無得用原價買要食炒先覺得貴姐
佢一件hoodie都係千幾蚊

事實 supreme原價根本唔貴
但香港人都冇美國visa基本上都係要食炒

英國撚表示

好柒

屌打晒上面班潮童

見過跆拳道袍襯yeezy

日本撚表示

個d fuck boy 亂咁襯對yeezy

Y3

哎也 原來比我講中左你就係啲公屋仔
失敬失敬

岩呀
未咁公廁前都仲ok
著過一兩次就放左係屋企欣賞

喱張真係經典。不過佢平平對著對Vans都係咁型。咁又會回到your face既問題。

但齋講襯衫，如果你要話用全身黎襯對yezzy，個concept已經錯哂 果然玩Hi-street既都係fuck boy居多，無乜質素可言。

果然有錢人會著翻v1

買完仲邊有錢 上面是但著件底衫算啦

你唔好理
啲人鍾意著到成身名牌覺得型
但住公屋
買黎欣賞下咪幾好

張相果陣都未有v2

張孝全髮線唔高就屈機

我就比較清純,鐘意fuji

咁都叫柒 咁咩叫型？

有幾撚多香港人原價買到呀 傻鳩

潮童look唔等於型

問你咩叫型又答唔出 屌把撚？

恕我直言 著得350既10個有9個都係大陸仔

究極公廁look
無左hoodie班人就唔識襯架啦
去美之學下野先啦

只係知你食炒好傻仔
利申原價買咗最新件bogo

唔好意思 我有炒開買賣

笑撚咗
傾對波鞋都有咁多罵戰

連登仔識系潮流咩

一直不停重覆講連登仔唔識潮流 咁你就咪撚係連登post 你對爛鳩班馬yeezy 出黎show off 啦重要開兩個post

中籤貨炒賣開一對半對唔好話自己係炒仔
散戶黎架咋

金鐘jpg? 咁叫識呀垃圾？

你咪又係上緊連登 炒仔

不嬲中8-9成籤
同埋我唔係靠香港入貨唔好意思

好撚過你先啦

你鐘意show off
比個機會你
我想睇下你手頭上覺得咩鞋最潮
影張相連埋name tag 黎睇下

潮共

想跟下煙哥你學下野

其實你乜撚都唔識 同你講黎都哂氣

supreme 襯 yeezy 無問題你真係驗下你個腦先再講啦煙仔

如果你係著air yeezy既話就唔會有問題
yeezy 350

上身bogo叫有錯？
屌你唔撚識潮流唔係睇開就收爹啦
Off white襯唔得嘅？
自己又講唔出用咩襯 淨係識係到反 加撚油啦

唔係貴就襯架煙仔box logo OW 又點
牌子有衝突都唔撚應該著啦
我一開波已經講親純色tee無問題你係咪連眼都有事
定你一定要有大大個logo 係身先覺得有優越感？

你自己都識講ub 唔著nike襪
suprme 唔襯adidas
你咁撚簡單都get 唔到咩真係

屌你都on9 要制服呀？
Yeezy就要返yeezy 衫
同埋係supreme, 唔係suprme
名都申撚錯返屋企啦
講咁撚耐根本都講唔到點襯
屌你垃圾多鳩魚
廢撚事同你唔識潮流嘅人講野

無POINT咪串鳩人地打小一隻英文字囉 申

返屋企訓啦
唔識就唔好扮啦
都係個句 你成個post講咁耐都講唔到點襯
睇死你都亂鳩咁黎

1. 無叫你一定要簡番YEEZY既衫著
2. SUPRME+YEEZY係錯撚曬 但都好撚多傻仔(好似你咁做制服)

我一對YEEZY都無 所以唔洗擔心我亂唔亂襯

唔好意思 yeezy+supreme真係冇幾多人會咁襯
同埋係supreme ching
唔好講到supreme咁濫啦 自己行轉旺角先啦柒頭

睇得出你好打極有限

岩岩先著完出街

上身黑色off-White
下身黑色九分窄腳褲
加對斑馬yeezy 350 v2

你繼續沉醉係你個YEEZY加SUPREME世界入面,
著出街我見到真係會笑鳩你

喂 終於著串字啦？
你咪著你d垃圾衫囉
傻柒

係呀 要上網搵番個字先識串呀嗎
街上面見到你呢種將衣櫃入面最貴既衫著曬上身既人真係好撚好笑

我又唔係得一個襯法
講到以為我得一種
Ching你一套都襯唔到點睇

但你得對YEEZY
對班馬著左成年個底蝕曬未

好正 咁都有得鬧交
話時話我今日都係supreme yeezy
佢地係唔岩啞所以係敵對brand? 唔太清楚請指教

*已介買supreme

公廁鞋咪用番你地最興既大大LOGO TEE 加窄褲囉
著上身又唔係我

其實無話唔岩啞既 只係SUPREME長期NIKE CROSSOVER BRAND
所以通常都唔會著佢地加埋一齊

算啦 我諗佢都痴痴地線 佢講咁耐都唔會講佢點襯衫
其實完全係無問題 或者毒撚唔識啦

一言驚醒 你岩
不過個人覺得牛仔褲除左750襯其他adi yeezy都唔靚

Supreme唔係得logo tee

你咪撚柒on9啦長期
一季入面得兩至三樣item crossover
我真係屌你老母個老母

750對我呢D矮撚太難CARRY

唉 你唔好再柒落去啦 我邊一句有講過SUPREME只會同NIKE CROSSOVER 係SUPREME係呢一刻無同ADIDAS有一絲既關連

屌你呢d垃圾死鳩咗佢啦

屌你老母呀

係啦 SUPREME唔係得LOGO啦
大大LOGO係咪又淨係得SUPREME呀
真係見到你呢種小學雞講一句駁一駁就真係好撚燥
平時都好小屌鳩人 你條撚樣真係戇撚鳩鳩

係啦 你老母係棺材都比人屌撚緊
我媽係屋企平安無事就OK了

750唔舒服 成對Rick owens咁
我著得十次左右
500係最舒服

慢慢燥
衣著呢柒頭？
返去訓啦

我係中意屌你老母呀

500 OG色幾鬼靚 上次係YS無貨
夾硬買大左SIZE 要賣番出去

番去屬於你既香討啦 中意

好撚過你字都唔撚識串
傻柒

原價walk in買到新藍藍地果對

諗起你死背爛背D牌子名之後笑鳩人地打小隻英文字真係好撚好笑

Fuck boy

唔識就唔好扮識啦

係既煙仔

新年啦 收下皮啦你

煙仔好慘 比人踩到對班馬yeezy
唔敢出聲 要上網屌

點解我照執完睇落去咁柒既
明明jb著得好型

hoodie 短裙過膝襪

呀，運動襪好睇啲

冇錢學人買yeezy
補番好條褲先啦

仲傾緊

以為Supreme唔襯yeezy係常識
咁都唔識學人講潮流

季季都cross咁濟
有冇cross過adi?

可以幫cheak 真假？

唔好引番條傻鳩出黎啦 佢唔想再同連登仔講潮流呀

來歷不明買唔買都罷 yeezy唔會再炒得起
再多2個月 門市應該擺到賣唔晒
即使佢出多對750都只會有價無市

西哥話要yeezy for everyone. 佢就黎做到

Btw唔識分 廢事講完你就話係香港某實體鋪買 對家又話要告鳩我 又搵打手搞鳩我就唔好

仆街了 jb都係supreme襯yeezy

咁著最爽

襯斯文look都得